
                      Recomendados, leo por ahí opiniones de que el humor es casposo y predecible. Para mí el humor sea el que sea es humor y me da igual uno que otro mientras sea para pasar un rato. Y con esta película lo pasas.
Una semana antes fui a ver capitana marvel una película con supuesta epicidad... Y salí con el ojete torcido. 
Quien vaya a ver esta película, que sepa es para dejarse llevar por clichés chinos y españoles y a echarse unas risas y cumple al 100% con lo prometido.
        
            